三登聯手，天下我有

連登
高登
King登

三登全力支援香討同uwants

識得玩一定三登齊心
差唔多佔咗香港一半人口

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

三登所有人只要每人轉發一個721遊行資訊
接觸面差唔全香港咁濟

三登同心，其利斷金

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

load咗陣先明

膠登又被無視

講黎聽下

係喎仲有膠登

baby kingdom?

係

我click入嚟之前以為三登係連登高登膠登 點知入到嚟

算唔算陷阱

抗惡法 無分咩登

本來仲想入黎問膠登幾時出名